好多人都好驚「速龍隊」，但其實最廢係佢地

佢地次次D模式都係一樣, 動作好易估:
衝前 + 揮棍
所以係2016年旺角起義, 被本民前及眾士打到仆街

正如黎棟國係《大公報》所講：「警棍完全唔夠IKEA或7-11鋼頭遮長」

如果陶輝7-21出「速龍隊」送頭
一陣員佐級協會又會嘈架啦

銅鑼灣ikea今朝一早收起哂長遮同燙衫板唔賣

衝前側身一腳踩落菠蘿蓋終身殘癈

希望陶輝謹慎考慮唔好出「速龍隊」送頭
愛惜前線警員

其實我都唔係好明黑警個邏輯

根本依家搞成咁, 完完全全係柒婆林鄭及支那共匪既問題
完完全全係政治問題
點解要同示威者衝突, 搞到自己人傷晒呢？

無POINT架喎, 又解決唔到問題, RIGHT?

如果我係黑警, 你地示威, 要搵林鄭? 要搵中聯辦?
我條防線推兩推就放人過, HEA擋算
你地班人自己去禮賓府, 去中聯辦
你地班友自己傾掂佢, 拆掂佢啦

係條街打到雙方都傷晒, 又要被傳媒批鬥, 又要比市民指罵
中聯辦同林鄭就印印腳
無POINT架喎？

所以我真係完全唔明黑警諗緊乜既....

長遮應該係賣晒

長遮唔係得ikea有既

被洗腦，以為自己真係正義同光明化身嘅勇士

其實警隊大可以唔執行 寫下公開信比林鄭咪得

根本只係輪到邊個著呢套衫邊個就係

佢地認為示威者係敵人
佢身邊既人,老婆都咁諗
所以唔覺得自己有錯

如果以前畢業我考到督察
今日指揮到一條防線
林鄭應該會收皮

可惜呢個世界就無如果既...

做速龍好似抽生死簽咁...

有point就唔會做狗啦
唔可以用常理去諗佢地架

速龍係中共最紅既殺手，攻防速最高既Unit
所以警狗今次都唔想出地地驚送頭
因為佢地一奶野真係好影響士氣

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

喺金鐘嘅話佢地會一路衝前一路放催淚彈
都無咩機會埋佢地身

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

琴晚經過 IKEA 有得散買椅腳，仲要係金屬勁硬。

高層攞威昇職
前線就

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

速龍小隊好勁的....速度快
反應快
武裝快速變換

速龍呢種輕步兵，面對弓兵時，損傷會增大！

只係一班裝備友

點先可以抵擋一隊畜龍衝埋黎

雜牌輕步兵
係咪好重裝綠衫兵?

如果當年考到 今日一係就quit job 一係就比人排去庶務部啦
唔夠根正苗紅想上前線?

有冇見到速龍成日仆街

有

盾陣圍 斷佢後路
後面唔敢出彈射伙記

武警底畜奴皮呀！

衝過嚟小心地滑

好似有巴打講, 先退後包, 速龍係警棍部隊, 有攻無防

紀律部隊嗰個服從性⋯⋯

你on9

夜晚比人打個啲係PTU

朝早清場先出速龍

其實可能黑警都唔想，但係上面落order要黑警幫林奠頂住？

好似好有邏輯問題，屌得細力啲

因為班狗本身係藍絲囉咁簡單
執行職務果陣發洩埋私人情緒 打多幾個又有得升 不知幾撚爽

傻啦 冇腦點諗野

最後一把我琴晚買左啦

push

朋友做Ikea 有緊要野通知大家！

你肯定佢地老母有生腦比佢地？

米就知以為自己做緊D好撚正義既行為, 唔識分析局勢, 被洗腦當正示威者係破壞社會安寧既人

團結一切可團結的人，聯合次要敵人，打擊主要敵人。

From 中共統戰部

傻啦 好多人連 even白衫 係69前都未必知逃犯條例修訂
(69後都未必知)
佢地生存意義同好多香港人一樣
番工 逗糧 收工
理撚得你咁多
紀律部隊 特別係極權國家
目的就係消滅你獨立思考能力

覺唔覺呢一該仲做緊狗既，之後都要清算
無論呢場仗贏輸都好，
贏就固然清算

輸左，中共掌控更強，到時佢地後悔/點道歉都要清算番，反正佢地99%人都俾人當condom

利申：工作關係成撚日要同班讀屎片既白衫交手

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

想燙衫可以喺普通家品店買塊板既

速龍？我暴龍未撚驚過

Push

原本有補貨
點知今朝早就收起哂

頂到催淚彈就係第二種講法

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

推

唔知打傷人係咪有得升職加人工？

721見

721見大家

推！

會用腦諗就唔係會做狗啦 明知狗隊係咩一回事

你知唔知612速龍射催淚彈同胡椒彈係完全冇warning
佢地輕裝，係因為佢地有更大殺傷力武器喺手
一開始就唔係for肉搏戰

服從即係要放低個腦

可以去12蚊店睇下 ，應該仲有長遮賣

連行步路都跌低就知啦

推上熱門

千其唔好搞到速龍冼低

所以比人打傷又覺得委屈，好似全世界欠佢咁，相信佢地係真心覺得佢地係正義的一方，個腦接受唔到一直已來的自已竟然有可能錯，就只有訴諸暴力發洩
覺得美好的假像係真實的，只要打9走我地，佢地就可以回到以前的生活

落到場apple watch+telegram可以救你一命

記得佢地好似跳條欄杆都跳唔過

十個人包抄打L 死佢都得 !
睇戲先有一打十....

毅進狗腦殘 有得諗乜撚嘢吖

721 up

呢招堅勁

正解
佢地真心相信示威者係收咗錢

邊撚到龍？睇過？

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

```[member][member]九龍灣都係 但我見到有新玩具[img]https://na.cx/i/GGsj1tp.jpg[/img][/member][/member]

```

Pish

我無野講

最方便其實拎包書膠出街 學開學梗係要包書

和理非一人帶一把，行完交卑物資組。 我唔鼓勵721衝但都贊成要準備足夠防衛工具

因為真係「有班人」目的係純粹打警察

油

你講緊認真打定點

[緊急]一有人打人就大叫"警察殺人"

「速龍隊」唔係由盧偉聰直接管 , 平日處理群眾只係standby 喺冷氣巴士 , 出動盡量唔會超過 15 分鐘去保留體力

要服都服d好嘅政府啦
依家不了

點評時下局勢

高層叫佢地擋 前面個班唔敢唔服從姐

你估佢地唔想日日on99唔洗做收錢咩

岩
你拎啲軍火出黎Sure win

踢波收山腳

呢啲人平時練習都係幾個搞一個
依家要一個搞幾個邊有咁嘅能力啊
好多時都係靠嚇，見真章都係邊個膽大邊個着數

唔係咁易架

掟

其實乜都唔使做
等佢沖埋呢
表演一下刺刀操
佢重敢沖咩

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

驚嘅唔係班速龍，而係法律
試下無左襲警罪，班速龍會黎多次種族滅絕

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

光復香港 時代革命 香港建國

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

呢個世界有樣嘢叫做 hea做扮工

似乎護腳踭個部份設計好有問題 見好多片啲速龍扑街 都好似係腳腕被限制活動

咪係，警犬打人無後果，市民還拖就襲警
無襲警罪一開拖當毆鬥一齊拉，睇下班警犬敢唔敢出手

一枝花生油已經收晒成隊皮

俄羅斯輪盤

食屎啦，係街報驚個時叫人大時化小
上次港女話係地鐵俾人非禮又鳩拉人

小組出擊，4圍1犬，解除武裝!!!

唔怯，人多，犬都會輸!!!

hkvdc 巴

打人唔留力

畜龍隊

其實有無唸過用遮勾班獅子狗既腳或者手
令到佢地失平衡

有名你叫啦 速龍要快一定要輕裝 速龍最大優勢就係快
咁我地只要諗下點樣減低佢地既速度 諗下地形 地面情況

事隔咁耐仲唔知咩係送中條例 ？？

警隊成個團體d價值觀係好扭曲
一入學堂就開始侮辱你, 強行要你遵從唔佝理的指令
等你覺得自己如果無上級的指揮連屎都不如
一開始係會好唔服氣, 但兩三個星期之後習慣左就慢慢融入
久而久之, 就會有種下級要完全服從上級的價值觀
你有料的話今日就係你喺度插我, 唔係畀我插
好自然, 價值觀就同權力分唔開
之後的生涯就係:
有得紮就要搶表現, 無得紮就多一事不如無左件事, 當睇唔到
而家呢單野, 佢地同以前打杖搶人頭無分別
人頭=戰功

講真把遮小心唔好篤到速龍子孫根，好大件事

好易變太監，千其唔好

快到魚蛋革命單拖開無雙
衝人群手都未郁到就訓左係地下
始終人多佢地已經冇得衝

為啖氣,由幾年未雨傘前已經覺得遊行/示威者煩,要佢地ot,以前在旺角某間鐵館做gym時親耳聽幾個老差骨講,佢地仲要交通警咋wo,咁你諗下真係落場守果d散仔有幾憎示威人士。
再加埋警局入面不斷洗腦,令佢地只識爭上位,唔洗諗其他民生野, 咪演變到而家咁。

香港人怕比人拉咋
如果唔拉 咁多個圍佢地班速龍啦

催淚彈整散你再衝

或者逼到你後排潰散，前面幾勇但無後排backup都無用

唔好以為人地淨係識直衝，人地指揮官係鬼頭

condom仔就算
白衫班狗其實都唔會點睇新聞
或者根本就唔會理
14後入職既 入得去本身已係半政治冷感
加埋好多時候計埋交通一更都唔止8個鐘
只係知你班示威者搞搞陣
69後可能知既人多左
但已經對市民抱有敵意

試下古典戰術，打擊敵人側邊

好恐怖

鬼頭最叻就係將在外，君命有所不受

反而係班華人高層先會「顧全大局」落埋弱智order

十則圍之 五則攻之 倍則分之

速龍根本係執雞大隊
次次藍衫比人撞到咁上下，出完催激彈先放出嚟
個個灘晒響度，放堆阿婆出去都夠做啦

長槍陣

返去睇下搵唔搵得返支牧童笛先

根本班仆街就想出氣發洩
日灑雨淋又比人屌
緊係渲洩下
如果真係為維持秩序
根本唔會對方訓哂係地仲狂毆

首先，巴打你有一個好大膽但錯誤嘅假設——黑警有腦

保持距離真係好重要 建議用長兵器

長兵器永遠易玩啲 如果有行山杖 椅腳之類

就算堆狗搏命 都好難埋身

上次巴打一人力戰三犬條版
最尾隻狗想咬佢 都係距離唔夠所以先收皮

如果木砧板冇收起嘅話都有得諗呀

同埋你睇佢地成條頸 exposed .
根本無PROTECT

完全中哂

茂柴波友出動

一方存在嘅目的係執法，另一方就用違法嘅手段表達政治訴求，點會冇衝突

因為黑警要保護政府 有幾難明呀

預左俾人插，因為連登已經唔再有理性討論

以新城市所見，洗潔精應該有效！

有腦唔洗做毅進狗啦

應該有
但係佢哋自己唔要

警察先有速龍隊

依班係冒警暴徒

pish

鬼頭又點

呢個原因係最大影響

人地沉迷打機啊

打機殺人咪呢啲囉

熱狗撚，分化唔到, 而家仲想害鳩啲遊行人士, 大家有眼睇㗎

佢地認為警察係敵人
佢身邊既人,連登仔都咁諗
所以唔覺得自己有錯

賣曬

如果你諗到你就已經係黑警啦，唔好用常人角度去諗佢地

速龍隊就好似古代騎兵咁
係用嚟喺對方士氣渙散嘅時候
衝入去收頭同追殺逃兵
唔係用嚟硬撼

銀河唯一的秘密

推721post

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

#5
文宣圖

#474
貼街招攻略

算吧啦你
係度偷換概念

30蚊一把都唔係

感覺上速龍係想趕人去特定地點俾防暴做嘢
乳果唔係點會叫特別戰術小隊

我有講錯? 駁唔到?
繼續撕裂對香港真係好?

傳說話速龍出黎行街果陣後排唔比開槍因為tk好大獲
簡單d講 只要勇武夠勇 速龍只係沖出黎落單

係咪因為平時冇嘢做hea鳩鳩可以打傳說食雞 但啲人示威搞到佢哋要做嘢就好不滿..
大家知㗎啦 毅進仔無腦EQ又低

0.1

你哋諗到個唔犯法嘅示威方法警察咪唔阻止你囉

點會唔明，原因好明顯

1）俾示威者鬧唔忿氣
2）覺得自己控制到場面
3）睇唔起市民尤其班後生，覺得佢地有乜格資要亞sir madam就佢地
4）之前衝突起左個頭，差佬而加縮覺得損害差佬尊嚴

但無一個原因係真心想維持社會秩序

好似你講推2野就算既人，可能結果就比人畫花晒個file lo
除非真係諗住唔升或者唔撈啦如果唔係班黑警實博晒命打嫁。
今次出晒名個幾個如果最後冇事，可能10年8年後慢慢上晒位嫁隔咁耐，都未必有人追究啦

你咪繼續排斥唔同嘅聲音囉，好撚民主呀連登

到今日重講撕裂
由後生到銀髮
由和理非到勇武
不同職業
全部CONNECTED
你縮番落班狗後面啦 0.1
送多0.1比你 唔會再覆

你咪繼續覺得全世界支持你囉，繼續圍爐啦

睇下winter on fire就明
因為班差佬唔係用正常人邏輯思考

迪卡儂長遮好似仲長喎。不過貴

識用腦就唔係狗。
上面叫佢哋死擋佢地真係會架。
唔聽命令都唔做狗啦

純粹想殺人，警員已經情緒失控，但當權人士冇諗過壓制佢地

其實如果佢地睇多幾本書 已經知自己做緊錯事
可惜大部分都係低學歷 唔知自己思考

理論上佢地係應該咁做。
示威者唔衝，佢哋唔應該用任何武力

速龍部隊根本就唔洗驚

大家試諗諗點解叫「速龍」？因為佢地只講求快速應變打遊擊，所以佢係淨係得碌棍同椒先嚇得吓人，其實裝備好撚廢

又諗吓點解驚賊點解唔用PTU/防暴直接驅趕？要專門設一個position?

其實只要我哋克服到呢個恐懼，見速龍就四五個圍佢一隻
唔好怕俾人打，捱一兩棍就制服到一隻，之後點報仇都得。

要廣傳四個圍一個嘅戰術，希望大家可以推post加埋呢句

佢哋嘅優勢係裝備好；相反我哋示威者嘅優勢係人海戰術，唔好一打就散，將自己嘅優勢放棄！

執你老母, 下下扑頭插眼, 講乜撚執法啊屌你

清算上腦

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

扑你老母，邊撚個掟磚先

721PUSH

推呀

塭到隻三毛lock咗先

一定要引佢地落單
一個人係守唔到身後面

屌你地 唔好再覆佢啦
又比佢賺多幾毛

好多人心態都變左，經歷過之前唔還手比班狗打都比政府同官媒話係暴徒，而家仲會唔會咁乖比佢地打

你咪block囉，繼續block撚哂同你同政見嘅人，活喺自己嘅世界啦，假民主

以前衝馬路都俾人話暴力, 升級到還拖都大把人撐
而家警犬俾人打死都唔會有人可憐

踩油仆街啦

警狗高層知班人一定打關節所以整厚左

但呢套野唔完全防水

留意左好耐
其實班速龍係等人群少既時候一齊猛衝嚇人
執到一件就圍
如果俾我地反過來用返佢果招 成千人一齊同佢衝過去
你估邊一邊會縮

當係俾大眾娛樂下同實戰下

其實全香港仲有好多家品店既

有腦就唔會做狗
完

你話你做指揮就可以放人je
班細既收order做野,邊有得唔跟

汪得最大聲既狗通常都係🙈

我玩開西洋劍

我無嘢講

mega box大把wor

波子

佢通常都射催淚先 好撚狗

擒賊先擒王，警察最強部隊都好似狗咁畀示威者撚，成個警隊士氣就會收皮

政府有意分化 五年前到而家愈嚟愈嚴重
請親都四肢發達頭腦簡單 方便控制

長無用, 又重
IKEA果把真係神器黎,
1輕,
2骨好硬淨 ,
3頭夠尖, 夠硬淨
4輕輕一篤腳背都有篤中穴道通淋巴嘅感覺,
5受力,成個身壓上去5分鐘都無彎
6短短地容易錨

速龍就係唔輸得

知唔知邊間仲有得賣